取消關係法，港豬仲用唔用到google?

香港會唔會即時被firewall?

有淘寶包郵
親 窩心嗎

樓主出 post 前係咪應該先驗腦？